所有18-30歲無證記做選民都係港豬！

特別係x y 果班港豬，唔配擁有民主自由！

18-65

今日發現有個好朋友冇登記 都廢鳩事同佢嘈

有個港豬朋友呢幾個月好似平行時空咁 今日仲去埋旅行 真係藍屍仲好過呢d人 起碼會表態

反而班廢老 好多都一早證記哂，而且每次選舉都好高投票率。
年輕一代識示威 抗共，但反而最基本既投票權就無視，係咩邏輯？

煩麻你班港豬立即去證記做選民！
係立即！
係立即！
係立即！

因為下年係立法會選舉，仲大件事！

屌
我九月先十八歲呀

唔緊要，記得下年立法會投票

我要被迫做港猪

隨時都可以登記？

係

點解只係去到30
根本18以上所有都係

上網申請就ok?

唔明點解可以唔登記做選民

好多18歲以上Y嘅巴絲都有做架 ，唔好亂屌

根本人係自私
香港人係最自私

唔燒到佢
永遠唔關自己事

唔明點解可以唔做選民 ， 當真係有事要救香港果陣 ， 點知先發覺自己冇票 盡番少少公民責任好冇 ， 港豬真係衰拎過藍絲廢老

我無登記，永遠我個區只有民主黨1個人做🤗

唔記得交信
對唔撚住

喜茶探魚好食好飲嗎

唔飲唔食化學野

住址證明洗唔洗俾佢
有人話要有人話唔洗

要,比埋啦

其實家陣香港人好難 生活係平行時空

即使你係一名港豬, 唔理政治
上兩個星期既 黎明行動, 已經令到好多港豬返唔到工

除非係唔洗番工, 唔洗番學既毒撚, 先可以生活係平行時空